free-rider 入一入黎相認

我屌你老味

來呀打鳩我呀

搭緊紅色跑車去黎石排灣